作為一個侵粉 我返返下工哭了出來

開始明白台灣韓粉嘅感受了
侵侵！！！！ 啊！！！！

嗯

錫番

同你做愛啦 唔好唔開心啦

作為一個麵粉 我都係